拜登上台，意味柒婆就快落台

拜登奶共，上台後無論如何都會對支共軟化，但喺美國「兩黨共識」下，又唔可以做得太肉酸，所以支共一定會畀個落台階拜登，等佢有借口放寬對支共嘅制裁及貿易限制。搵柒婆祭旗，對支共嚟講係毫無成本，我估支共甚至會對十二位手足從輕發落

愚蠢嘅柒婆見拜登贏咗，以為對自己有利，眉飛色舞，殊不知拜登上台，其實正是柒婆死期近

雖然不懂，不過好像很利害的樣子

狡兔死，走狗烹
柒婆就嚟做condom仲懵盛盛

拜登贏都可以打飛機 服撚咗你

今日話題：選舉人團投票 川普準備軍事反擊？

美國各州選舉人團在12月14日舉行投票，選出總統與副總統人選，這是否意味川普陣營已經翻盤無望？共和黨又在這天出了什麼奇招？川普會不會考慮動用總統特別權力，宣布有限度的戒嚴，並且動用軍方掃蕩大選背後的陰謀集團？川普有什麼戰略佈局、又釋出了哪些信號？

#選舉人團 #戒嚴 #總統特別權力

估唔到兒登啲人接受到拜登當選.
以後啲選舉有錢造票就得....

呢班放負撚係五毛+PR

訓咗冇睇
落台未？ 放人未？